狗開始捉人暴動罪 聽日後日同我休息地鐵站standby 後日人人出去民陣

香港人 一個也不能少

打錯 星期日 星期一一定要出黎！！！

要求撤回暴動先講啦

張建宗話唔係暴動
:示威者係暴動

想點啫